THE IDOLM@STER綜合討論區[148]生日快樂！真っ直ぐだけど、照れ屋な奈緒

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

きだかぜ高垣楓

Q：點樣先抽到SSR?
A : ruru is watching you

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

ありがとう！
そしてお誕生日おめでとう！奈緒！！

發現有個手足無上水

話時話呢啲圖係邊到搵
利申有買line個3 set sticker

呼んだ？

ＨＥＡＲＴ ＶＯＩＣＥ

好似可以係line度抽出黎

PPPH

聖人回

江戶切子好撚貴

WHITE ALBUM 3

燈籠都好貴

Aniplex有出CG combo商品

仲有三個鐘

!!!!!!!

CG推goods根本玩high class
765就執柒算

瞓醒LM

バ....バカな

MIKU做老婆真係唔話得
老公出去搞三搞四
佢會覺得因為自己冇魅力

卵用

原來掃地僧係你熟人

MIKU
ROCK LEE
聖人惠
自行對號入座

掃地僧成日睇TTV , 咁就認識左

快Ｄ保護掃地僧走

雜巴凖備要滅口

好想知佢對掃地僧呢個名有咩感想

世界大戰

+1

絶望の始まり

頂上對決

掃地僧一隻手指尾都捽死佢

明明是我先來的

molamola

聖人惠應該知道ROCK LEE扮緊野

掃地僧一入黎就fc吊打眾平民

浮気中

繼續協力緊
隨時滿
15606462

絕贊浮気中

tp世界大戰

叫miku既都係好女仔

不倫中ヒモの顔wwwwww

就嚟四角關係

都估到

原來之前又出事

雜巴殺到黎

快Ｄ保護佢走呀

好彩走得早

等緊睇頂上格劍

比人公審

我湣水算

掃地僧一個full

偷情

入去挑機啦

梁國雄議員

要求放棄巴miss1

過咗九十萬人

放髮夏樹

依加先見到

放棄巴點做嘢㗎

請問邊位係掃地僧 無追post

3.0

-1
雜巴係時候出動

滿左

掃地僧= R巨

にわかrock

発情するメスの顔です

I mean 呢度user name

イケメン

岩岩MIKU 2個shot完全冇得輸

夏樹真女人

TP
卯月

開始了...

潛水睇gundam

我什麼都沒有

ざわざわ

0079？

咩樹

又系得禾矛

法國妹

等o1主席大橋巨上水
挽留卯月

ありすちゃんのターンだ

LM

搵志希到法國妹入krone係唔係敗筆?

又有位，雜巴糕啦

フンフンフフーンフンフフー

雜巴糕啦

志希唔算吧

志希都唔係krone黎

志希動畫貫徹失蹤

認真講句 諗左好耐
2個組合同時進行有咩問題?

奏都有一句野講

無
但會有人氣問題
咁明唔明

常務都有講無話拆之前個unit

志希失左蹤

所以法國人頂住先

CI Ankira?

打多3首
-1

因爲立場上佢地應該全力維護CP
咁如果分身兩個組合咪有機會炒（護航mode

仲有就係時間分配嘅問題

文香！！！！！

一見到文香印堂發黑個款就想幫佢開光...

mao巴大興奮

大＿唯

其實一開始睇YUI...美希黎架?

me2...

This room requires a verified email address to chat. Please verify your email at
明明verify左但都出唔到聲
仲諗住有得問掃地僧拎簽名

屌

曾經係美希下位互換

用埋枝50水

做咩影我相

邊個偷畫大天二

我都覺
畫得太熟

無十字剣

唔係大天二黎

由其係今朝先睇完一次本家

大天二咁老熟架咩

覺醒美希同mio

大天二john cena咁...唔好屈

動畫有樣野敗筆就係將王冠組寫到醜人咁款

我搞搞佢
而家TTV 太多煩膠野

吳國

四葉棍呢

呀 屌你牙 又鞭

由佢都得
我見岩岩未開得波先試下
打完就走

凛快要變成TP的形狀了

而家再試一次

為左ＮＡＯ既肉體 放棄卵用

覺醒美希都俾笨大封印左好耐

我要TP新歌呀呀呀呀呀呀

就做到文香胃痛......

無牙

mao巴同m巴去緊買藥

この空の下

この空の下
心もよう
つぼみ
成日撈亂3首歌

TP

nao

相對地我（哋）聽ml都會

卯月

新しいなにか

last先爆房

ML我都係記組合唔記歌名

MIO又係你呀

搞搞陣

美波睇住老婆跟人走

最唔駛P操心嘅蘭蘭

黑人問號

唔想返工牙

大人
重視佢，想佢自由，想佢幸福

クローネ

身在曹營心在漢
MIO個25就去搞PP

ありす

そろそろだ...

謝巨巨們協力
岩岩好想影花牌
點知間房夠鐘踢晒

其實個花牌好平，500pt就已經係課金城

手機頭先無電

蘭子

睇巴打玩場ankira就完全feel到實力差距
輕鬆打到我最佳miss數

みお：なにもできない
うづき：だれもできるもん

蘭子ｼｬﾍﾞｯﾀ！！！！！

蘭子講人話

識講人話

いい笑顔です

熊本語都係日本語一種

我非常唔穩定

花蕾

華哥呢

響子

仲有8分鐘俾你準備penlight同紙巾

開始了⋯⋯⋯⋯⋯

巨巨中既巨巨

ありすちゃん...

大阪啊

あああああああ智絵里ちゃんあああああ

ざわざわ...

淦 文香又掛了啦

準備UO

cute夏樹準備...

やばいかも

常務有能

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

chocolate!!

神曲降臨

Tp來了

從未FC過

ありすです

準備......

胃要痛了

有冇發覺片尾字幕永遠唔會遮樣

留意到枝uo

新po留名

がんばります...がんばります...

頑張ります…頑張ります…

我卵

卵alter

あぁぁぁ

頑張ります…かんばります…

又系得我矛

頑張りますロボ

爆左

睇幾次都覺胃痛

風火輪

まずい...

屌mio真係好撚廢

漫畫嗰個正常好多

準備好卯月.jpg....

個人覺得NG組中最成熟係凜，Mio第一季 ，卯月臨尾好任性

testing

大家請別忘記她們都只係少女

睇到第一季13集
你地睇到邊

Live緊

凛未央準備去接卯月...(23話）

凜一樣15歳，都比NG組其他人成熟

卯月17

凜個種唔係成熟...

見面了

17 原來大過凜

你用上帝視角梗係睇到佢地咁啦

imo 凜思維成熟但。。。

真

唔係黑mio啦，雖然動畫mio係唔多討好

NG+TP STORY5人組

如果要拎走一個

放自己擔當落去

你會揀邉個

あっ

もしかして：蒼

你諗完就明

世界大戰抹黑宇宙了

拎走凜，取番屋企

誤魔化さないてよ！！！

漫畫最後跳三星嗰下...

sad but true
NG既思維與表達能力呈相反既

（個人意見）

胃痛中

好複雜。。。

講得好精闢

SR誰都有呀

希望…唔好屈…

一百一十萬人睇

怖いよ。。。

おいやめろ

心もよう

ポエム合戦wwwwww

ポエム大戰

催淚

搵唔到咩都無，好有共嗚

btw問題同呢個好似

（實死得啦。。。

Mio特登留返個位畀rin

入職要求：ポエムができる

係兩個人一齊留中間，比坐係觀眾席個rin睇
首嘢漫畫設定係三人歌

sad

兩個好好

我記得係mio向卯月提議，跟住佢兩個先咁練

依家做到邊集？

24

就到反CUP回

聖誕live
應該最尾一兩集

うづにゃん

再生

座位這東西

不是毎個人都能有的麼

チケットご用意することできませんでした

牛角

幫我take attendance

比人rider kick左乜都睇唔到

收工ot

白金會然

狗也不屌Niconico

原來係你

ポエムバトル

小梅幾時做左檯底下既老友記

ほし、うけとってほしいな

P,整套動畫最有能的時間

駁唔到

其他時間畀人拉左

笑顔です

千尋坐住數錢

あなただけの

世界級反ＣＡＰ

警報警報

全員防鳭衝擊準備

蘑菇子

あっあっあっ

武内pの笑顔、いい笑顔です

重複一次呢個唔係演習

要昇天了

返工睇唔到

S(mile)ing

再生...完了
記起了嗎？那天的笑容

武內p點解可以咁型

愛をこめて ずっと 歌うよ

HEGO係重新錄過

hego你個頭

太陽神

偽P呢

美優

價值觀對決

Poem battle頂上決戰

不存在

SSR SSR SSR

武內P真歐洲人

Ng 3ssr

齊

不過唔識組隊

NG 雜色隊

M@GIC

咁常務co隊係咪好Q勁?

Magiccccccc

有無人無停咁睇24小時

山火事

係
超碼TP係CO隊

KP係三色VI隊

好Q勁

一陣搵人報告番最後個評分 thx

あああああああああああ智絵里ちゃんああああああああああああああああ

畀其他果D應該比人打死左

ありすちょろい

LMBG

個event根本係FBI搞黎引蛇出洞

D冬甩會畀法子拎晒

because ....

Story

睇完動畫再睇4th

仲未有聲既響子

睇3rd先 thx

睇咗

邊度有得睇?

無呢集

買碟

88888888888888888888888888

啪啪啪啪啪

888888888888888888

睇３rd先

Buy bd

利申買左

有冇放映會

お疲れ様

睇咗啦 梳

88888888888

３rd都買左?

有能

5竟然有0.7%

3rd上年已經有

88888

131萬

應該係太激動

132 la

真cls

開工

132

下一秒畀人rider kick
票都無得投

聽日先係本番

投咗

果0.7%一定係收左錢

一起身就見你地話文香胃痛

痛到暈咗 橙

係 文香又胃痛多次

im@s 世界第一

一定係961d人

就完嗰陣畀人踢咗
好彩衝得返切入去投票

努力課金
等CY唔係剩係科水出小劇場

又話睇高達

個個學你10抽4ＳＳＲ

ＣＹ破産喇

Trans-AM完

係睇緊呀

哦呢嘩根dum

岩

CY 係再生父母

我愛cy, 每個月都要交家用比CY

終於連CY都俾雜巴雜巴

CY想發首先一定要討伐左雜巴先

好耶 白貓250石得隻拉姆 又剷得驚

かわいい...

白貓重生咗好多次

係咁架咩

偽P

身體好誠實

佢死咗 我係第二個人

突然發現我睇完放送就有得抽白信封⋯⋯⋯即係話完結時間係日本時間1200⋯⋯⋯ハッ！

呢個有梗

10月出套基佬版
我要囡囡偶像

正

秋月涼岩唔岩

不了

咁你擔當係？

正正正正正正T

妃宮千早

做1仔次數?

奈緒慘被瘋狂狎玩

0仔

放下炸彈先

咁都諗都
咁好想像力

仲有小箱篇

社長

一品

Nao日菜子屬性全開

夜晚貼野食正仆街

真愛重睇左幾多次?

灰姑娘會唔會有劇場版

肚餓,嬲,我又貼
雖然望落有d熱氣

貼錯,依隻loli比我食既
依張先岩

比心機課就可能有奇蹟

lm等睇有朝一日ml出tv動畫cg就會揀岩時機出劇場

未有
要睇下A1得唔得閒整

唔要A1呀

大會指定制作公司

課多d ,將自己心聲傳達比cy

A1先岩畫風架 ching

一定係因為A1夠平頂爛市
明明又崩又定格又偷格

畫今井加奈 當愛梨

作畫崩係業界黎講都算出名
明明唱緊歌都可以定格 pan過就算
偷工減料都唔係咁呀

本家果時仲好認真

叫CY自己整返有無可能

係愛呀!

整小劇場年番

真CG 動畫

咪又要外判搵動畫公司

新PO留名

CY得錢同IT狗

有錢既
幾靚都有
努力課金同埋大爆死啦

神擊巴哈姆特好正喎

睇黎單推定力高都係罪

Mappa創辦人好似係Madhouse前社長

用錢課番黎架

神擊本家製作...

Cy 有自己既動畫公司

大野巴10月係咪要分身3套偶像番?

佢好忙

大野巴是沒有極限的

ML幾時出動畫

你單推果時

依家咪係

炒左前面あああああ

有冇改圖帝加句 終於抽中喇

仲係玩緊M

有3套咁多咩？

去做弱者

打完3隻歌部電話熱到直頭辣(燙)手

su__y 出賣我

個個又做弱者

其實LL sunshine 劇情直接抄LL有意思嗎?開口埋口成日提住μ's 荒死冇人知佢食住前作d 人氣

不停提μ's真係好煩
睇左一集就棄左

imo A跟M同一條但唔係相似既路 劇情就咁似

只能說情況與武士道公司曾經話整動畫只佔BanG Dream10%一樣 不過動畫劇情畫質較佳兼great staff而已

training先打到135

有冇露腳相j 下prpprpr

睇邊個露

凜

冇公主冇人權

而家先FC到あんきら

卡面本身無

乜原來cgss都有類似api嘅野...

It professional

偽p

又係時候返工

收咗無耐

大天使星期六日都無得放假休息咁？

佢真係一日換一個

能者

已經好耐無試過FC到一隻歌既感覺啦

剩係15集既話廿次左右
本身唔算太鐘意デレアニ

辛苦了

凛真係好可愛

1st 戀風呢

冇買1st

借俾你j

膠巴攞番隻碟既時候會發現黏黏的⋯⋯⋯

一兩年前係nico睇過一次
想再丁會買

社長的眼淚

白色眼淚

咁送俾社長算買過隻算

想買埋2nd 但真係好貴 又唔送香港

等下年去現地物販

去現地會有正價貨賣

這些機會

一朝早又比上面踢心口

我等緊俾颶風carry

收到風6th tour由颶颶包辦

真係去唔到咪睇下有冇人肯送外賣

雜巴已經check哂全部人有幾多SSR

又係得我無"資料"

係雜巴面前，所有人都係一絲不掛無遮無掩無秘密

偽P哥哥早晨

唔明你地講咩

有人話我知偽P以為我扑左你
傻豬，我係呢個post到扑嘅只有一個唔係你

btw 響子飯好食嗎？

me今日轉楊菲菲先

我有兩個...

我毒撚書蟲

好多卡

你對得住你steam icon 咩

打風唔成啲天氣真係

高材生

對得住DD之名

又熱又焗、空氣又差

唔知你講咩

空氣差到頂唔順

firl

唔係我

少少題外話
頭先睇到另一個Po講比達
就諗返起大空都係好鍾意比達
(以前D舊訪問片，直頭有隻Figure係床一齊瞓)
當時都唔係好明
依家再諗返轉頭就明白點解

快D轉

假假地都係香港代表丫....

點解嘅 kyoko唔好咩

鬼鬼鬼鬼祟祟負評我個個po
人人知係你啦

好大壓力

我應該少資料過你

我係社長

希望唔好屈.jpg

對唔住

應該得唯巴技術加雜巴歐力同w巴財力先可以同掃地僧一戰

雜巴只係小薯

雜神

多謝大家，去買早餐

食完

好玩

你可以再開場

唔啦，我都無晒體了
最後果場已經係唔用體咁玩

開場剩係求花牌

你想要比曬你

花牌收完有咩用？

漫畫講緊邊本

雜巴岩岩出道果陣
我仲飲緊奶咋

叫 idolm@ster Cinderella girls new generation
全兩本

開左專用random機能

SR ja wo

下？

Data

Mio好慘

至少list到都有個mio p既,不過冇乜出聲

其實睇live我幾中意Mio

又要loop

最衰都係A1

真係版動畫寫死左
特別係第一季

支持好女仔的事，能算是DD嗎?

偽P 真係我師傅

原來我有但睇完唔記得晒

去睇下liveミツボシ啦 超正腸巴講得超啱

舊圖重溫

收島風ml p飛曬去中野

哪有飛，wfc

冇種田，wfc

有直播，wfc
一場

趺夠下位未

15星大波騷貨

第一次可以唔落回血打毒撚傳說

冇回血skill idol...

高橋未奈美

又雜巴了....

我夠得一張SSR全才
其他識補嘅都係SR

反正打協力又唔到我選擇

打協力落concentration

落唔落我都fc唔到，無有怕

X2
今朝同幾位巴打一齊玩
我得百幾Combo

睇真D...
風巴黎既...
又係度扮FC唔到

冇𩗗颶 冇live你睇

FC唔到真事嚟喎，你問下同我玩過嗰班，就拎偽p為例，你問佢都知
me係本po裏面真手殘

宜家d人連手殘個title都要搶
利申：1000prp都唔到

今日唔得行追LIVE

通常唔得閒即係飛咗...

PRP 卡面同技術都要考慮...
某程度上...我覺得係計完卡面先再計技術...

700 prp都冇

中指

巨巨邊似我這些小薯而家先放飯⋯⋯⋯

做完弱者了

搶唔贏…
掛返非洲人個title算

prp同手殘無關係

M巴應該好快上1000啦...你MASTER FC 得仲多過我

邊會呢…剩係打協力都冇晒體了

睇返我玩左咁耐
Master 先FC 得18隻

咁我玩得耐過你
但年頭一入坑就忍手忍到宜家
冇卡冇技卡左係pro好耐…

冇deep 冇人權

好似係

你到出文香新卡就會大解放了

有deep 真係差好遠...

有deep鳩打都過100萬

但係等完2.0仲要等3.0呢…

3.0 唔知係幾耐之後既事啦

我剩係可以打某幾首全色歌AP過100萬

想再衝高啲唯有靠谷potential

有好多SR潛能升到8/15 8/16

冇呀

有鑑於有人pm我驚私穩受損

今晚我會開放列表比大家
方便希望del game id的人進行修改

一開始冇填game id

我會建議成個column del左佢

真係會比人爆AC?

如果我到放工後都冇人反對就咁做

點人數

應該就冇咁易
如果有bind到就應該唔會有事

打個比喻，宜家情況係：
知你全名可以知道晒你成副身家…
佢雖然拎唔走, 但硬係覺得私隱會被人侵犯

現充time

發生咩事

而家係

知你銀行戸口號碼/全名(因為全名可以check戸口號碼)

就知道晒你有幾多錢

尤其你Profile都睇唔到ge information

不過未經人許可check人野實有人介意

直接刪左兩行ID

其實CY都錯一半先

patch條key入去

得一行SSR

上左榜既咪好麻煩
全世界都知個名

轉推快過火箭

改變話題

不要說了

依首今期fc左3次終於見到140
2期ed fc5次正係見到139

原來鳩打真係有一百萬分

等我幫手檢査發育情況

又要出動早苗

樓上好嘈 ....

抱走

始終都係ありす最易釣到人

好多LLC

早苗做唔切
要拉埋美嘉

始終都係LOLI最易釣到人

最憎LLC

早苗係度

扣你50分

原來仲有桃華

好Dirty...

換張識郁嘅

協力抽中共嗚

又幾夾

老翁龍最喜歡和人與Pokemon 交流。
對孩子特別溫柔，經常出沒在聚集了孩子的公園和學校。

LLC 72

又DD又LLC

漏左井務課一哥

只能仰望了

搵日清算你地班LLC

想搵返之前幅進化圖

收入女子尞都避唔過skynet

兔兔星通訊進化

偷睇

無睇其他

但係有人睇左好多

無睇

大家都等緊901

左手打MLTD 右手上緊skynet

好不安

班現充出晒去
ありす推po效果減半

瞓多陣

終於....

G CHI

擺

可以放係ルーム度?
咁又幾得意

金主無得入

但係我玩極都FC唔到22星隻MEMORIES

story

係唔係FULL左?
我可以讓返個位出黎

網絡大爆炸
Sor

唔洗

手殘冇得入

IN FACT都113....

打多場冇體比你入

未有SB前我都係差唔多11x

又謙厚人地

得80Combo

抽中今日課題曲

難打到爆

櫻頃係難架

要去打gw2

終於壓到得返10個nice/bad/miss

歡迎標題

明明第一首take me take you, 次次街場都FC

U149 熱賣中

唔得啦...
部機又開始過熱 touch sensing 出問題
下次再玩

搭巴士打好辛苦

打多2場

GG

紅巴一入黎就27+28

。。。

ITS FACT

W巨距離我一萬光年

離地離到外太空

27星以下，紅巴唔識打...

相呢

辛苦哂

俾N巴屈機

300得個花籃

500己經有座城

邊有

N巴

狂打あんきら打到搏頭痛

藍子p有何睇法

未央

開始覺得主畫面左下個box太多野

抽獎完左後黁好返D

以茜既體型
佢對車頭燈算幾大

協力同生日房可以搬去第度

THE IDOLM@STER綜合討論區[149]U149ありすちゃん熱賣中!!!

仲有兩日
我唔貪心,有4等夠

咁都唔貪心?

一日半

狂聽 気持ちいいよね 一等賞！

呢個係偷渡去歐洲嘅機會！

あ

り

す

ぺ

ロ

ありす 係我的

顔が見たい。